# Module 4

## Subventions éligibles

-  Formulaire ? permet de générer la liste des subventions chiffrées
=> algo ?
=> Que veut dire : 'un paramétrage par item pour entrer/entrée le paramétrage de la subvention'

Qu'est-ce qu'il faut faire ?

Récupérer toutes les variables possibles dans les subventions.
Les conditions d'obtention d'une aide (algos ?)
Créer un formulaire de paramétrage des paramètres (???)
